關家榮,曾家輝 ,徐岸暘

驚大家掛住講其他野,唔記得左你地,但想三位阿sir知道,連登永遠支持你地